【想當年】有冇人鍾意IU把聲甜啲嘅嗰個時期？

特別係呢首歌 以前同依家聽到個分別

依家滄桑咗

呢場表演正到

幸好係嗰個時期已經認識iu 冇錯過任何嘢

連續唱40首之後 最尾先 raindrop
冇走音都收貨啦

泡菜只會認同IU一個人

依場日本演唱會可以話係iu唱歌嘅巔峰

唱左5個幾鐘，唔變聲就假

唔淨係呢樣
佢上hidden singer自己都話變咗聲
正如以前嘅佢都唱唔到依家嘅歌 依家多咗歷練
每個人總有成長嘅時候，我唔係批評佢，純粹只係懷舊

有另一種味道

邊個既loving you正d?

IU 正皮

張靚穎 負皮

其實而家滄桑啲先岩Raindrop個feel，我反而覺得以前可愛版Raindrop唔太啱feel

呢個版係最正

好聽到呢

第一次聽到真人唱, 諗返起都眼濕濕

要多謝佢

台妹tone

iu post一律正皮

IU個唱腔真係變左好多,不過我鐘意宜家多d

名
IU全部時期都咁正

屌你抄鳩我個名

raindrop 日文版好聽啲

raindrop 歌詞唔係少女情懷咩

好似係講失戀喎

係呀 少女失戀

無啦, 把聲都唔同左, 佢而家都廿幾歲無理由仲要少女失戀
棉花糖都要退役, 以後都應該無機會再聽佢同雍大伯唱嘮叨

好掛住結他U